真係冇諗過暴政可以發展到而家呢個地步

連尼往連愚台台花基妹都夠膽ban真係好能服..

佢點解比人ban..

周圍彈人賓周..